來！咱們一起唱紅歌

我係中國人呀屌